放一對 黑色Vans old Skool

朋友母親在加拿大買返黎但因為買錯鞋碼 唔岩著 所以想賣比有興趣收留既朋友

鞋碼：41號 男us8 女us9.5。男女岩著

HKD500

面交東鐵線/荃灣線/觀塘線，星期一至五下午12-8都得

求收留

us8 應該係40.5 喎

幫推
鍾意着人舊鞋既巴打快啲買

出面賣緊490
你賣500是咪on9?

樓主幫你買埋唔洗手續費？

笑撚左 350就幫你收 呢對周街都有點解要同你買

咪就係 機票運費都唔只10蚊啦

受過樓主老母加持
我出1000

我5000收